恐怖主義

係一個區無差別打人

仲猖狂到話繼續會去第2度打人

令到人心惶惶唔敢出街，呢d唔係恐怖主義係咩

搞撚左成晚同我講一個都拉唔到
垃圾黑警